來日察覺已太累 不懂支撐這身軀

好攰

男人老狗小小野都頂唔住

Ok 👌

咁就唞吓啦